佢地個老公會唔會太似樣...

王君馨

李漫芬

我都覺,仲有一對係哈林同瘦澄興都好似樣

李漫芬果個靚仔咁多

點解會食個核突婆

原來叫李漫芬

唔怕綠帽
又可以專心事業 晚晚早訓

呢個真
d高手多數都娶個唔太靚既

李漫芬個老公同王君馨襯d